/* No comment provided by engineer. */
"(No title)" = "(无标题)";

/* No comment provided by engineer. */
"(Untitled Feed)" = "(无标题的频道)";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Info" = "%@ 信息";

/* Number of bytes received, e.g. 1 MB received */
"%@ received" = "收到 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"%d new articles retrieved" = "有 %d 篇新文章";

/* Notification body */
"%d new unread articles retrieved" = "收到了 %d 篇新文章";

/* No comment provided by engineer. */
"%d subscriptions successfully exported" = "已经成功输出了 %d 个频道";

/* No comment provided by engineer. */
"%d subscriptions successfully imported" = "已经成功导入了 %d 个频道";

/* No comment provided by engineer. */
"%d unread articles" = "%d 篇未读文章";

/* No comment provided by engineer. */
"%u articles" = "%u 文章";

/* No comment provided by engineer. */
"%u unread" = "%u 未读";

/* Title in popup submenu */
"<None>" = "<无>";

/* No comment provided by engineer. */
"A folder with that name already exists" = "已经有文件夹使用了这个名称";

/* No comment provided by engineer. */
"A new plugin has been installed. It is now available from the menu and you can add it to the toolbar." = "一个新的插件已经被安装. 现在您可以在功能列表中启用以及添加到工具栏中.";

/* No comment provided by engineer. */
"A new Vienna database cannot be created at \"%@\" because the folder is probably located on a remote network share and this version of Vienna cannot manage remote databases. Please choose an alternative folder that is located on your local machine." = "无法在 \"%@\" 创建新的 Vienna 数据库。可能是因为此文件夹处于远端共享网络上，当前版本的 Vienna 不支持远端共享网络上的数据库。请选择一个在您本地机器上的文件夹。";

/* No comment provided by engineer. */
"After 2 Days" = "两天后";

/* No comment provided by engineer. */
"After 2 Weeks" = "两周后";

/* No comment provided by engineer. */
"After a Day" = "一天后";

/* No comment provided by engineer. */
"After a Month" = "一个月后";

/* No comment provided by engineer. */
"After a Week" = "一周后";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred when this feed was last refreshed" = "上次更新这个频道时发生了一个错误";

/* No comment provided by engineer. */
"AppleScript Error in '%@' script" = "苹果脚本在 '%@' 发生错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete all %d selected folders? This operation cannot be undone." = "您确定要删除所有%d个被选中的文件夹么？这个操作不可还原";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete group folder \"%@\" and all sub folders? This operation cannot be undone." = "您确定要删除群组文件夹 \"%@\" 以及它的子目录么？这个操作不可还原";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete smart folder \"%@\"? This will not delete the actual articles matched by the search." = "您确定要删除智能文件夹 \"%@\" 么？这将不会影响符合搜索条件的条目";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete the messages in the Trash folder permanently?" = "您确定要永久删除废纸篓中的文章么？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to permanently delete the selected articles?" = "您确定要永久删除所选的文章么？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to unsubscribe from \"%@\"? This operation will delete all cached articles." = "您确定要取消 \"%@\" 的订阅么？这个操作将会删除这个频道下的全部条目";

/* No comment provided by engineer. */
"Articles" = "文章";

/* No comment provided by engineer. */
"Ascending" = "递增";

/* No comment provided by engineer. */
"Authenticating on Open Reader" = "正在Open Reader(公开阅读服务器)验证网络用户";

/* Data field name visible in menu/article list/smart folder definition */
"Author" = "作者";

/* Title of a button on an alert
   Title of a popup menu item */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot create export output file" = "无法创建输出文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot create the Vienna database" = "无法创建 Vienna 数据库";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot import the specified file. The file contents are not valid OPML XML format." = "无法导入指定文件。文件内容不是有效的 OPML XML 格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot rename folder" = "无法重命名文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Recent Searches" = "清楚最近的搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Click the Open button to open this file." = "点击开启按钮来开启文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting to %@" = "正在连接到 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting to Open Reader server to retrieve %@" = "正在连接至 Open Reader 服务器获取 %@";

/* test for a string */
"contains" = "包含";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Link to Clipboard" = "将连接复制到剪贴板";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Page Link to Clipboard" = "复制页面连接到粘贴板";

/* No comment provided by engineer. */
"Database Upgrade" = "数据库升级";

/* Data field name visible in menu/article list/smart folder definition */
"Date" = "日期";

/* Title of a button on an alert
   Title of a menu item */
"Delete" = "删除";

/* Title of a menu item */
"Delete Article" = "删除文章";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete group folder" = "删除群组文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete multiple folders" = "删除多个文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Open Reader RSS feed" = "删除 Open Reader 上的 RSS 订阅";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete smart folder" = "删除智能文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete subscription" = "删除频道";

/* Title of a menu item */
"Delete…" = "删除…";

/* Data field name visible in smart folder definition */
"Deleted" = "已删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleting folder \"%@\"…" = "正在删除文件夹 \"%@\"…";

/* No comment provided by engineer. */
"Descending" = "降序";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you really want to import the subscriptions from the specified OPML file?" = "您确定要通过 OPML 文件来导入频道么？";

/* test for a string */
"does not contain" = "不包含";

/* No comment provided by engineer. */
"Download" = "下载";

/* Notification title */
"Download completed" = "下载完成";

/* Title of a menu item */
"Download Enclosure" = "下载附带文件";

/* Title of a menu item */
"Download Enclosures" = "下载附带文件";

/* Notification title */
"Download failed" = "下载失败";

/* Title of a menu item */
"Edit…" = "编辑…";

/* Title of a button on an alert */
"Empty" = "清空";

/* Data field name (Y/N) visible in menu/smart folder definition */
"Enclosure" = "附带文件";

/* Data field name (URL) visible in menu/article list */
"Enclosure URL" = "附带文件的 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter the URL here" = "请在这里输入 URL 地址";

/* Already subscribed title */
"Error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Error loading script '%@'" = "装入脚本 %@ 时出错";

/* No comment provided by engineer. */
"Error parsing XML data in feed" = "解析条目中 XML 数据时出现错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Error retrieving RSS feed:" = "获取 RSS 图标错误：";

/* No comment provided by engineer. */
"Error retrieving RSS Icon:" = "获取 RSS 图标错误：";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Completed" = "输出完成";

/* No comment provided by engineer. */
"External Browser" = "外部浏览器";

/* No comment provided by engineer. */
"Feed URL updated to %@" = "频道 URL 已经更新为 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetching Open Reader Subscriptions…" = "获取 Open Reader 订阅项中...";

/* Notification body */
"File %@ downloaded" = "文件 %@ 已下载";

/* Notification body */
"File %@ failed to download" = "文件 %@ 下载失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter in %@" = "在 %@ 中搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Flag" = "精华";

/* Data field name visible in menu/smart folder definition */
"Flagged" = "标记精华";

/* Data field name visible in menu/article list/smart folder definition */
"Folder" = "文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Folder image retrieved from %@" = "从 %@ 成功接收了文件夹图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Folders" = "文件夹";

/* Title of a menu item */
"Force Refresh Selected Subscriptions From Open Reader" = "从 Open Reader 中强制刷新选中的订阅项";

/* No comment provided by engineer. */
"Forcing Refresh subscriptions…" = "强制刷新订阅中...";

/* Title of a menu item */
"Get Info" = "获取信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Go forward to the next page" = "去到下一个页面";

/* No comment provided by engineer. */
"Got HTTP status 304 - No news from last check" = "返回 HTTP 304 状态 - 上次检查并无新内容";

/* Pseudo field name visible in article list */
"Headlines" = "标题";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Filter Bar" = "隐藏过滤栏";

/* Title of a menu item */
"Hide Status Bar" = "隐藏状态栏";

/* Title of a menu item */
"Hide Toolbar" = "隐藏工具栏";

/* No comment provided by engineer. */
"HTTP code %d reported from server" = "服务器回报 HTTP 代码 %d";

/* No comment provided by engineer. */
"If you quit Vienna now, all downloads will stop." = "您确定要取消所有下载并且退出 Vienna 么？";

/* Title of a button on an alert */
"Import" = "导入";

/* No comment provided by engineer. */
"Import Completed" = "导入完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Import error" = "导入错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Import subscriptions from OPML file?" = "通过 OPML 文件来导入频道么？";

/* No comment provided by engineer. */
"Improper infinitely looping URL redirect to %@" = "错误地无限重定向至 %@";

/* test for a value */
"is" = "为";

/* test for a date */
"is after" = "迟于";

/* test for a date */
"is before" = "早于";

/* test for a numeric value */
"is greater than" = "大于";

/* test for a numeric value */
"is greater than or equal to" = "大于或等于";

/* test for a numeric value */
"is less than" = "小于";

/* test for a numeric value */
"is less than or equal to" = "小于或等于";

/* test for a value */
"is not" = "非";

/* test for a date */
"is on or after" = "迟于（含）";

/* test for a date */
"is on or before" = "早于（含）";

/* No comment provided by engineer. */
"Last Week" = "上个星期";

/* Data field name visible in menu/article list */
"Link" = "连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading" = "载入中";

/* Title of a button on an alert */
"Locate…" = "定位中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Make sure the username and password needed to access the Open Reader server are correctly set in Vienna's preferences. Also check your network access." = "请确保登入 Open Reader 服务器的用户名和密码已在 Vienna 首选项中正确设置。\\n另请确保网络连通。";

/* Title of a menu item */
"Mark All Articles as Read" = "标记所有文章为已读";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark All Read" = "标记所有文章为已读";

/* Title of a menu item */
"Mark All Subscriptions as Read" = "标记所有频道为已读";

/* Title of a menu item */
"Mark Flagged" = "标记精华";

/* Title of a menu item */
"Mark Read" = "标记已读";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark Unflagged" = "取消精华";

/* Title of a menu item */
"Mark Unread" = "标记未读";

/* No comment provided by engineer. */
"Marked Articles" = "精华文章";

/* No comment provided by engineer. */
"More Scripts…" = "更多脚本…";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Folders" = "移动文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Never" = "从不";

/* Notification title */
"New articles retrieved" = "新文章";

/* No comment provided by engineer. */
"New Tab" = "新标签";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"No new articles available" = "没有新文章";

/* Title of a button on an alert */
"OK" = "是的";

/* No comment provided by engineer. */
"One or more downloads are in progress" = "下载进行中";

/* Title of a popup menu item */
"Open" = "打开";

/* Title of a menu item */
"Open Article Page" = "打开文章页面";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Article Page in %@" = "在 %@ 中打开文章页面";

/* Title of a menu item */
"Open Article Page in External Browser" = "在浏览器中打开文章页面";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Frame" = "打开框架";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Image in %@" = "在 %@ 中显示图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Image in New Tab" = "在新标签中显示图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Link in %@" = "在 %@ 中打开连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Link in New Tab" = "在新标签中打开连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Page in %@" = "在 %@ 中打开页面";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Scripts Folder" = "打开脚本文件夹";

/* Title of a menu item */
"Open Subscription Home Page" = "打开频道主页";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Subscription Home Page in %@" = "在 %@ 中打开频道主页";

/* Title of a menu item */
"Open Subscription Home Page in External Browser" = "在浏览器中打开频道主页";

/* No comment provided by engineer. */
"Other" = "其他";

/* Title of a button on an alert */
"Quit" = "退出";

/* Title of a button on an alert
   Title of a menu item */
"Quit Vienna" = "退出 Vienna";

/* Data field name visible in menu/smart folder definition */
"Read" = "已读";

/* No comment provided by engineer. */
"Recent Searches" = "最近的搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Recents" = "最近";

/* Title of a menu item */
"Refresh All Subscriptions" = "更新所有的频道";

/* No comment provided by engineer. */
"Refresh completed" = "更新完成";

/* Title of a menu item */
"Refresh Selected Subscriptions" = "更新所选的频道";

/* No comment provided by engineer. */
"Refresh the current page" = "刷新当前页面";

/* No comment provided by engineer. */
"Refreshing subscriptions…" = "正在更新订阅…";

/* Title of a popup menu item */
"Remove From List" = "从列表中移除";

/* Title of a menu item */
"Rename…" = "重命名…";

/* Title of a menu item */
"Restore Article" = "复原文章";

/* No comment provided by engineer. */
"Resubscribe to Feed" = "重新订阅频道";

/* No comment provided by engineer. */
"Retrieving articles" = "正在接收文章";

/* No comment provided by engineer. */
"Retrieving folder image" = "正在接收文件夹图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Return to the previous page" = "回到前一个页面";

/* Placeholder title of a search field */
"Search all articles" = "搜索所有文章";

/* Toolbar item label
   Toolbar item palette label
   Toolbar item tooltip */
"Search Articles" = "搜索文章";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Results" = "搜索结果";

/* Title of a popup menu item */
"Select…" = "选择…";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Link" = "发送连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Links" = "发送多个连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Filter Bar" = "显示过滤栏";

/* Title of a popup menu item */
"Show in Finder" = "在 Finder 中显示";

/* Title of a menu item */
"Show Status Bar" = "显示状态栏";

/* Title of a menu item */
"Show Toolbar" = "显示工具栏";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry but Vienna was unable to open the database" = "抱歉，Vienna 无法开启这个数据库";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, but Vienna was unable to create the database folder" = "抱歉，Vianna 无法创建数据库文件夹";

/* Data field name visible in menu/article list/smart folder definition */
"Subject" = "主题";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe to the feed for this page" = "订阅这个页面上的频道";

/* Pseudo field name visible in menu/article list */
"Summary" = "总结";

/* Data field name visible in smart folder definition */
"Text" = "内容";

/* No comment provided by engineer. */
"The database (%@) file format is not supported by this version of Vienna. Delete or rename the file and restart Vienna." = "当前版本的 Vienna 不支持数据库 (%@) 的文件格式。请删除或者重新命名这个文件然后重新 Vianna。";

/* No comment provided by engineer. */
"The database file (%@) could not be opened for some reason. It may be corrupted or inaccessible. Please delete or rename the database file and restart Vienna." = "由于一些原因，数据库文件 (%@) 无法被读取。它可能已损坏或者权限不足。请尝试删除或者重命名数据库文件然后重新启动 Vienna";

/* No comment provided by engineer. */
"The database file format has changed" = "数据库文件格式已改变";

/* No comment provided by engineer. */
"The Default style will be used instead." = "将会替换为默认的风格";

/* No comment provided by engineer. */
"The specified export output file could not be created. Check that it is not locked and no other application is using it." = "无法创建指定的输出文件。请检查这个文件是否被锁定，以及是否有其他程序正在使用";

/* No comment provided by engineer. */
"The style \"%@\" has been installed to your Styles folder and added to the Style menu." = "\"%@\" 这个风格已经成功安装到了风格文件夹中，您现在可以从风格菜单中选择它了。";

/* No comment provided by engineer. */
"The style %@ appears to be missing or corrupted" = "%@ 这个风格貌似有问题";

/* No comment provided by engineer. */
"The subscription for \"%@\" requires a user name and password for access." = "\"%@\" 这个订阅需要提供账号和密码";

/* No comment provided by engineer. */
"This article contains an enclosed file." = "这篇文章包含附带文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"This operation cannot be undone." = "这个操作无法还原";

/* No comment provided by engineer. */
"Today" = "今天";

/* No comment provided by engineer. */
"Today's Articles" = "今天的文章";

/* No comment provided by engineer. */
"Trash" = "废纸篓";

/* No comment provided by engineer. */
"Unread Articles" = "未读文章";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsubscribe from Feed" = "取消频道订阅";

/* No comment provided by engineer. */
"Vienna cannot open the file \"%@\" because it moved since you downloaded it." = "Vienna 无法打开 \"%@\" 这个文件，可能是因为您在下载后移动了这个文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Vienna cannot open the file." = "Vienna 无法打开这个文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Vienna cannot show the file \"%@\" because it moved since you downloaded it." = "Vienna 无法显示 \"%@\" 这个文件，可能是因为您在下载后移动了这个文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Vienna cannot show the file." = "Vienna 无法显示这个文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Vienna has installed a new style" = "Vienna 安装了一个新的风格";

/* No comment provided by engineer. */
"Vienna was trying to create the folder \"%@\" but an error occurred. Check the permissions on the folders on the path specified." = "Vienna 在创建文件夹 \"%@\" 时发生错误。请检查指定路径上文件夹的权限";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"Yesterday" = "昨天";

/* You are already subscribed to that feed */
"You are already subscribed to that feed" = "您已经订阅了这个频道";

/* No comment provided by engineer. */
"You cannot undo this action" = "这个操作无法还原";

